15歳浮屍絲打案 我哋可以做啲咩幫手？

班狗一定包庇 我哋應唔應該自己揾證據？

心有啲亂 好想知道我哋可以做咩 唔想淨係覺得傷心

報仇

推

直接殺？

推 可以做啲咩

血債血償
百倍奉還

上佢屋企先啦
睇下有無咩淨低可以做証據
搵返之前美乎附近既CCTV,
睇佢幾時出沒
邊日無返屋企
確認邊日比人拉
再慢慢縮窄比人拉既地方

1. Murder is so old-fashioned. Do not criticize. Ridicule the government. Fuck them all.

2. Do not feel unhappy over it. Make yourself feel more determined.

3. Protersters are much more advanced.

痴撚線架